唔撚係啊？愛國田兄弟都走資？

唔撚係啊？愛國田兄弟都走資？

國安法：在港外資、上市公司及外國人也需提供間諜服務；六四違法，最高刑罰「終身監禁」

重sogo？去G2000啦